====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourquoi s ' arc-bouter sur une image unique de la ville , un peu passéiste , organisée autour d ' un seul centre , alors que l ' urbanisation du pays a déjà très largement modifié cette morphologie territoriale classique et que les usages façonnent déjà cette multipolarité ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ unique ]
appreciatif :: 1 :: [ unique ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ unique ]
appreciatif :: 1 :: [ unique ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
Total feature counts: 4

